|Switch/3DS討論|E3情報整合|MarioOdyssey/火紋無雙中文版同步發售|(45)

E3情報整合(如無注明則為Switch平台)

Pokemon RPG Core向新作 2018年預定

Super Mario Odyssey (超級瑪利歐奧德賽) 對應繁體中文 10月27日

Mario Odyssey Amiibo

火紋無雙 9月28日 對應繁體中文

Zelda DLC Trailer Pack1 6月30日 Pack2 2017冬

Zelda Amiibo 2017冬

Xenoblade Chronicles 2 2017冬

Rocket League 2017冬

星之卡比新作 2018年

耀西島新作 2018年

Metroid Prime 4 開發中

3DS - Metroid: Samus Returns 9月15日

Metroid: Samus Returns Amiibo

3DS - Mario& Luigi RPG1 DX [日版] 2017秋

Ubisoft~ 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 8月29日 [日版2018, 中文版發售日未定]

Bethesda~ Skyrim Switch 2017冬

Ubisoft~ Starlink: Battle for Atlas 2018年 秋

Ubisoft~ JUST DANCE 2018 10月26日

重温E3發佈會 (附中文字幕)

『Pokémon』最新遊戲介紹

Switch Pokken Tournament DX, 9月22日發售

3DS Pokemon 究極之日 / 究極之月, 對應中文, 11月17日發售

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版2017年夏季開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車8/炸彈人/其他連網game online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 顯示電量有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4800YEN [日文]
6月8日 SHANTE: HALF GENIE HERO[歐美eShop]
6月16日 ARMS 5980YEN [英/日文]
6月16日 黃色Joy-Con
6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器

iOS/Android:
5月23日 跳躍吧!鯉魚王 [中/日/英文]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(44)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月14日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
iOS/Android 5月23日 跳躍吧!鯉魚王 [中/日/英文]Free
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月8日 SHANTE: HALF GENIE HERO[歐美eShop]
Switch 6月13日 反斗車王3: Driven to Win
Switch 6月15日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo*3, 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
Switch 6月22日 Oceanhorn: Monster of Uncharted Seas [美eShop]
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月12日Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月29日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 [日版2018, 中文版發售日未定]
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
Switch 9月15日 NBA 2K18
Amiibo 9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
3DS 9月15日 Metroid: Samus Returns
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X Switch 9月22日 Pokken
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日? 火焰之紋章 無雙
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 11月14日? LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
3DS Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch Lost Sphear
Switch The Elder Scroll V Skyrim

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Amiibo Zelda 四英傑Amiibo
Switch Xenoblade 2
Switch Rocket League

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch Cave Story+
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年:
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 星之卡比新作
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

又一個post

18個鐘一個post

Capcom: Nothing To Announce Yet Regarding Monster Hunter XX Switch Western Release

BREAKING: Defender Victor Lindelof having medical at '@ManUtd United ahead of a proposed transfer from Benfica #SSNHQ

Wrong post

lm

Ooo

上一個post幾岩
NS真係要諗下d game點先可以一機多玩
始終係佢其中一個賣點黎

唔係所有game都party game

Rocket League Developer Hoping To Get Switch Version Running At 60FPS

Rocket League 60fps

無Etika

Q: 能談一點遊戲發佈的細節嗎：
A: MH第一次登陸PS4，可以做很多以前做不到的事，比如現在我們可以預載很開放的地圖，而之前的幾部作品是小塊區域，穿行其間需要讀盤，現在完全沒有讀盤畫面，而是無縫地在區域中自由穿行，這就是我們根據可用機能做的事；機能的強大使我們能獲得一個栩栩如生世界的良好感覺，因為怪物們都有很聰明的AI，也都有它們自己的慾望和互動，作為一個獵人跳進這個世界，會感覺這個世界在你身邊運轉，可以利用怪物之間的互動和敵對機制來幫助狩獵。

Q: 說到利用環境什麼的，我注意到有一組潛行鏡頭，這可是從未在MH中出現過的，這是在遊戲進行中全程都能做的事嗎？我們可不可以在狩獵怪物之前到處潛行？
A: 我們有某種類似mentals?(大概就是像狙擊手批的雜草偽裝的那個東西吧)的新的服裝道具，能讓你多少進入潛行模式，因為有冷卻機制所以你不能時時刻刻都穿著它，你有機會躲過怪物，反過來也有把怪物向你引誘過來的東西，所以這一回你的狩獵策略可以有不同的選項

Q: 對於MH來說，多人遊戲太重要了，這一次你們怎麼實現多人遊戲呢？
A: 當然MH一直都有4人連線的系統，你可以和朋友組隊進入集*會*所，選擇任務一起出獵，而現在我們第一次有了即時加入的(drop-in)多人遊戲機制，所以如果你在一個任務中面對怪物遇到麻煩，可以放一隻穿雲箭，告訴夥伴們加入任務幫助你

Q: 我在宣傳片中看到這一點了，但是，這麼說的話，我們還有集*會*所嗎？我很喜歡提前和朋友們組隊，開始，然後直接進入任務
A: 當然有集*會*所

Q: 說到多人遊戲，我聽說，第一次玩家可以真正加入服務器(而不是p2p連線模式?)，能說說這一點嗎？
A: 是的，這是所謂「世界」這個概念的一部分，第一次日本和西方服務器合併在一起，所以世界各地的玩家可以在一起連線，不止這樣，我們還打算第一次同步發行怪物獵人遊戲，過去日本版和西方版之間至少有幾個月的間隔，這次會同時或同期發佈，你們可以盡快地一起玩

Q: 關於戰鬥系統有什麼調整是你們特別想在MHW中實現而以前從未做過的呢？
A: 首先，老玩家放心，系列出現過的14種武器全部都有，我們知道狩獵動作成分是這個系列的遊戲核心，我們不會去除任何東西，遊戲打造的基礎和你們熟悉的前幾作一樣；還有叫做"投石器(slinger)"的新道具，可以在視頻中看到，它能讓你鉤住環境的某系部分，向其移動，也可以從地上撿起石頭，放入投石器射

Q: 關於戰鬥系統有什麼調整是你們特別想在MHW中實現而以前從未做過的呢？
A: 首先，老玩家放心，系列出現過的14種武器全部都有，我們知道狩獵動作成分是這個系列的遊戲核心，我們不會去除任何東西，遊戲打造的基礎和你們熟悉的前幾作一樣；還有叫做"投石器(slinger)"的新道具，可以在視頻中看到，它能讓你鉤住環境的某系部分，向其移動，也可以從地上撿起石頭，放入投石器射擊，構成某種破壞策略成分，所以是有一些以前沒有的遊戲性元素

Q: 太棒了，最後還要為烤肉架喝彩
A: 是啊，無烤肉，不獵人！

又賣中堅又(傳)賣右閘
賓菲加唔想冧莊?

呢首歌+New Donk City+Odyssey個故事,睇黎好有潛力做真人化
加埋老任本身都係一間位於京都的公司,不如試下授權俾寶塚歌劇團改篇,話唔定有驚喜

唔係隻隻game係咪都分兩邊就可以得架大佬
例如隻Game既進度
你開兩邊玩咁第二隻人個進度點計?同主角色一樣咁D人唔洗買機去人地到玩咪有免費進度

RANKING點計?你單機玩到好top你有個新手朋友想同你一機開二咁點搞?

隻隻game都Mario Kart咁易搞咩

個直播唔係話今個暑假會出多啲mutiplayer game但係無消息嘅
係我聽錯定未公布

ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers
ARMS
Splatoon 2
Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver.

又一個月 入群pm我

Fifa 2k

2p當新ac有咩問題

Splatoon 冇一機雙打喎

仲以為會再有新game

splatoon造到一機雙打都好難玩到

無link?

咁你唔係到個時,第二條友想玩番自己個進度咁點
你話game內自由轉AC
可以咁樣係game入面開AC咁佢仲洗唔洗賣機賣game

我對上一次買任記主機就係nds
因為個時算係第一部主機有2個mon仲有觸屏
算好有特色
但你如果整成堆game成唔到個觸屏 我點解要揀nds

我明白有部份人追game打 有好game就買埋console
但今次switch咁多人買 連平時唔買任記console既人都會買 好明顯就係今次個買點真係好

有d game無雙打我明
但到底有幾多portion既game可以一機雙打
Splatoon 點解又唔可以雙打 限定local悠閒玩有咩所謂

為左有得用盡雙打功能硬加一機雙打落去，好無謂
好似射2，如果要左右或上下雙開，完全影響成個體驗

如果真係可能要咁搞

但到時個mon又會太細

一個視覺唔得咩呢隻

睇黎好多人因為MHW唔出Switch

好似ARMS個場咁細就得

個人見解,
分jon con玩只係switch其中一個特色
手提/電視mode既切換我估係比較吸引既point黎
DS個時有好多GAME都係start menu擺左落入面/地圖放下面之類,比一機雙打易搞好多
都唔係隻隻game都要係要用下mon 篤篤篤
再比個例子,PSV夠話後面都係touch mon
咁實際上索記有冇叫隻隻game都要用到後面

重點係屌鳩任記唔出多D Party game好過係到問點解邊隻邊隻game唔出2P
商業機能體驗依D考慮我估制作商會諗得多過我地

wfc

但好多人仲排緊隊,尤其係女,好恐佈,所以MHW身負令Switch跌價o既重任

出多幾隻好似剪紙哩類game 咪幾好, 1800yen 可以溝下女,

一班人又可以輪住玩,其他們係側邊幫口

隔離po又話小人買個價就正常番,頭先去灣仔問完走都走唔切

端午節排隊買switch等mh嗰班係時候恐慌性拋售

呢個真
26XX照買

――開発期間は、どのくらいかかっているのでしょうか？

辻本：構想も含めると4年近くかかっています。
4年前已經想做返好人
任地獄唔比人走

點解ODYSSEY冇得控LUIGI

淨係想知而家市面/ splaton既pro 制仲有無災情

唔俾派綠帽

派俾公主
同時都係派俾Mario

FE無雙睇暗夜兄果段笑到碌地

之前又話怕太多劍，而家gameplay又清一色
希望之後個陣容會多元化啲，唔係死忠都好難落手

啱啱見到隻street fighter跌到198 買咗 同fd玩下應該唔錯

有龍女AMIIBO
應該有佢掛

mario首main theme幾好聽

蛇王獵人

Switch有咩game好買呀？

當任天堂係二奶既MHXX

Mhw唔洗load地圖真係唔錯

但唔覺得打入到歐美市場
首先fake open world
唔係探索而好似之前咁farm裝farm武器
如果佢遲啲出switch我都會考慮下
但未有咁大吸引力令我買ps4

睇番d report，根本唔係for鬼佬，唔for鬼佬又放係ps4真係等死

MHW睇落吸引力唔錯，但如果只係原有玩只係地圖無縫，換湯唔換藥既話
可能都係變左亞洲市場受鬼佬就唔多like
利申：MHXX NS同MHW都買

一部機有8個ac ma

上面班任豚既言論已CAP圖交比公海BIN C

Switch 27,291
PS4 14,595
New3DS LL 11,442
PS4 Pro 4,546
Vita 4,063
2DS 2,752
New3DS 917
PS3 392
Xbox One 255
Wii U 166

1 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 16,596 505,270
2 PS4 鉄拳7 17/06/01 12,460 71,196
3 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 10,209 1,512,815
4 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 8,839 494,526
5 NSW 聖剣伝説コレクション 17/06/01 5,329 34,893

其實ps4賣左咁多年都仲接近20000部真係好勁

Odyssey, Yes 時!

[Verse 1]
Here we go
Off the rails
Don't you know it's time to raise our sails?
It's freedom like you never knew
Don't need bags
Or a pass
Say the word, I'll be there in a flash
You could say my hat is off to you

[Prechorus 1]
Oh we can zoom all the way to the moon
From this great wide wacky world
Jump with me
Grab coins with me
Oh yeah!

[Chorus 1]
It's time to jump up in the air
Jump up, don't be scared
Jump up and your cares will soar away
And if the dark clouds start to swirl
Don't fear, don't shed a tear 'cause
I'll be your 1-UP girl

So let's all jump up super high!
High up in the sky!
There's no power-up like dancing
You know that you're my Super Star
No one else can take me this far
I'm flipping the Switch
Get ready for this
Oh, let's do the Odyssey

Odyssey-- Yes, see! (X7),
Odyssey, Odyssey!

[Verse 2]
Spin the wheel
Take a chance
Every journey starts a new romance
A new world's calling out to you
Take a turn
Off the path
Find a new addition to the cast
You know that any captain needs a crew

[Prechorus 2]
Take in your stride as you move, side to side
They're just different points of views
Jump with me
Grab coins with me
Oh yeah!

[Chorus 2]
Come on and jump up in the air
Jump without a care
Jump up 'cause you know that I'll be there
And if you find you're short on joy
Don't break, just don't forget that
You're still our 1-UP boy

So go on, straighten up your cap
Let your toes begin to tap
This rhythm is a power mushroom
Don't forget you're the super star
No one else could make it this far
Put a comb through that 'stache
Now you've got panache
Oh, let's do the Odyssey!

[Chorus 3]
It's time to jump up in the air
Jump up, don't be scared
Jump up and your cares will soar away
And if the dark clouds start to swirl
Don't fear, don't shed a tear 'cause
I'll be your 1-UP girl

Now listen, all you boys and girls
All around the world
Don't be afraid to get up and move
You know that we're all superstars
We're the ones who made this far
Put a smile on that face
There's no time to waste, so
Let's do the Odyssey!

叫佢地夠疆咪入黎討論下

街霸美版有咩特別 今日見信和300幾 但亞版199

。

super long

真心一問 聖劍傳說點雙打？

Along

咁有講過人數比其他合作無雙多
又有weapon triangle, 應該都夠人嘅

咩事

蛇王買ps4買咗幾錢

MarioOdyssey/Wolfenstein/Assassin'sCreedOrigins 全部同一日出

10月都幾多野玩，仲有the evil within 2
反而12月無咩中

Bill Trinen Retweeted
just making sure yall didnt forget about this

treehouse 有新情報?

任天堂樹屋直播

試玩新發佈遊戲/己發佈Switch及3DS遊戲

Live:

E3期間每日都會有直播:
#6月14號 00:30 (Spotlight完結後) (己完)
#6月15號 01:00
#6月16號 01:00

-----------------E3期間節目-----------------

1. 2017 Splatoon 2 世界邀請賽
時間: 6月14號 早上 5:30* (已完)

2. Pokken Tournament DX 邀請賽
時間: 6月15日 深夜 1:30*

3. 2017 ARMS 公開邀請賽
時間: 6月15日 早上 6:30*

*時間或會更改

直播Link:

Yoshi原來行unreal
Sonic force個預告好正

arms同電腦打較lv7次次都差啲比電腦perfect
每次出拳都比人counter

真係好難...
呢隻game一啲都唔易

Monster Hunter: World - PS4 Gameplay Interview | E3 2017

君島輸到手震

2380 送四隻game 果個囉

稻船敬二工作室 Comcept 將被 Level-5 收購 轉型為「LEVEL5 comcept」

level 5

10 Min of Handheld Super Mario Odyssey (E3 2017)

如果switch下年都少第3方game o既話,證明岩田當年o既外交手腕係好強

稻船執到啦，條友而家根本係食老本無生產力廢中

MHW出係第二度，都有諗過係唔係君島留唔住capcom

其實switch就算冇第三廠我都冇乜所謂
一路走來n64 gamecube wii wiiu都慣左

佢搶得太多title我部ps4就得返bd player一個用途喇

下年對switch真係好緊要，第一年叫做起左希望下年多少少三廠野玩

妖錶9號

一個管數,一個本來係遊戲開發者,諗都諗到個好傾D

真係唔見有arms偷跑咁

賣曬咋

睇你彩數

今日行灣仔188唔見有

facebook 一堆入手圖啦

有幾多人仲會買mhxx嘅舉個手

MHX 都未玩過既舉手

已經訂左

我會買
利申: ps4 switch都有

二奶平台二手game

如果我無買3DS版o既話會舉手

睇完E3個發佈會最想玩係火紋無雙

動森之類二百幾個角色，幾時出無雙

冇得炒蘿白仲有咩意思

有冇出mhw都一樣，有人陪我玩就買

D錢拎完ATM都dum架啦
利伸2部atm

[任天堂機主討論]ARMS 6月16日發售(44)

竟然仲有人想PSV出MH

會買xx因爲8月無game 買
賤兔等中文版算

我一定買，反正得閒攞出黎打下都好

Odyssey有

隊長

Port

Odyssey應該會有好多easter eggs

Nintendo | E3 2017: Day 2

1:00~1:30 討論POKKEN
1:30~? Pokken邀請賽

仲未打爆wii u隻隊展

仲未打爆wii u隻隊長

#1 ON TRENDING
Super Mario Odyssey - Game Trailer - Nintendo E3 2017

過左24個鐘都仲係#1

MON POST

8月賤兔可轉中文

Ubisoft
瑪利歐 × 瘋狂兔子，究竟會擦咩火花？
立即欣賞我地今次 #UbiE3 展前發佈會公布嘅重大驚喜，隆重介紹與任天堂合作嘅最新作品 #Mario + #Rabbids Kingdom Battle《#瑪利歐 + #瘋狂兔子 王國之戰》
— 本作將獨占於 Nintendo Switch 平台推出，同時我們也確認將帶來繁體中文版本（上市日期待定）！

估唔到反而係因為卡比令身邊多咗好多人想出機

8月有無夜2，睇下到時有咩新聞先算

細個可以冇玩過Mario但係唔可以無玩過卡比

MarioOdyssey將對應現時所有Amiibo

細個勁鍾意玩n64卡比 可以將兩招合體
不過玩到沙漠果關見到隻會變樣既假卡比之後就唔敢玩

由任天堂打到而家，仲未明卡比有乜吸引之處

卡比識飛，普通情況下會易玩過mario
真格鬥王就係俾大人玩嘅，機械人星球關真格鬥王就真係

好撚好玩

8月美版可轉中文字幕 明唔明

女朋友玩mario會玩到掉手掣
玩卡比就開心好多

高解像度で魅せます！『モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.』カプコンTV！#65

已經冇人理

冇乜見過pokken game play,其實睇落幾好玩

任地獄買fans
明明冇左MH就冇人出機

我會買呀，3月果時，出左switch打switch啲game都打唔哂，所以冇買3ds版

agger 好玩係好玩就易咗啲

有無sauce
美eShop未見
佢用字又似遲啲先出

我高登走過黎

望到capcom e3之後sell switch版都唔知笑好定喊好

pm功能都無…

推隊入去笑d任狗

就好似睇住隊波個主力轉會去死敵咁

Minecraft CEO confirms Xbox Live login on Switch, really wants Sony cross-play.

下一節係Yoshi

Game Theory條友

係就係高清 但係啲色塊都係一舊舊
咪即係Minecraft

今年e3第三方廠既大作，有睇頭D既都係得mhw, 刺客, far cry5,同spiderman 近年歐美既大作多數都係由遊戲機公司出番，e.g. Sony uncharted 所以其實老任拉攏Ubisoft 同保證每年有運動game就已經夠

今時今日老任要清楚switch既定位係咩，老老實實call of duty，FIFA ,nba呢類大部分人都會買PS4/xb1 版，出多個switch版本只係會為玩家提供更多選擇，但好少因爲咁而吸引玩家出switch

有冇人買咗arms
同demo比多咗d咩玩法

玩法唔變，但係多左單人模式即係同電腦打
另外所有角色都可以解鎖所有拳套而唔係試玩咁限定起始3種，online打戰術變化多啲

call of duty果條友已經話呢一作短期唔會出落switch
其實咁對switch好危險,如果每次都係咁樣,出係P4X1之後大半年甚至1年先施捨比NS,真係無乜意思,所以寧願佢地咁樣講完唔出既就唔好再出啦
最好做法都係之後2,3年睇下會唔會有機會同時出,如果佢地唔出,即係NS同老任已經失去左呢啲西方廠商既信任
但舊作要port就另作別論

poke拳打得好好睇

反殺

好似好好玩

睇睇下POKKEN就2半
但真係好難玩

加時賽

Final Boss

隻game自己整係唔同啲

秒殺LOL

WoW

真係好撚正

Yoshi!

咁都贏到

出到demo 是不是代表好快出到？

一雞兩味

XCOM 2's Creative Director Reacts To Mario + Rabbids Kingdom Battle

Yoshi根本溝女神器

demo個男人同條女 chemistry勁到呢

Next: Salmon Run @Splatoon 2
瞓先啦

瑪利奧係E3總共SHOW左三次不同內容既試玩.好撚痴線

有無link

E3 2017: Capcom Not Bringing Switch Version Of Monster Hunter XX To The US.
The company confirms it has no plans to localize the title.

所以好多鬼佬失望冇XX打要焗住等多半年先有MH玩

真獵人等偷跑狗衝！

想問下下次係日本搞發佈會係幾時

same
最後嗰關痴孖根

[方丈?]Sony拒絕參與Minecraft/Rocket league全平台連線 又被傳禁止MHW在Switch發售

FIFA算係咁，叫做肯分開整一隻比NS
依家望就望下年三廠開始肯教game比NS

正常商業決定

隻MHW唔delay就2018嘅…
日版MHXX入手預定，唔知實體game由日本/香港寄過嚟要等幾耐…

冇訂等偷跑

當XB/PC/SWITCH肯走埋一齊既時候
你SONY仲玩一枝獨秀而唔係參與其中
會唔會比人感覺太寸?

按之前傳聞switch應該係有另一隻

mh真係唔奇

capcom點會肯捨得唔要d舊模

mvsci zero,dante chris擺明就舊模重用hea鳩fans

睇下點啦
傳聞入面浮到上面既內容都中到8-9成

越來越串

Sony 話要保護啲小朋友呀
子供機

呢單唔評論

但佢 e3 個態度真係.好撚臭串

唔畀出MHW
gapcom轉個頭出MHW deluxe

sony而家根本無牙老虎

係咁惡就唔會俾kh3 成功出走

網連比人用dna人屈雙冰龍

俾錢capcom唔俾出喺switch唔遺反公平法咩

俾錢單野應該唔係真

開左online喇咩？

$2899仲貴過我偷跑買

冇左MH仲炒乜鳩

應該唔係真 MHW應該係機能問題 淨係見到佢出係PS4 xboxOne PC就知 3個機能都比Switch好

capcom到下年年尾或者19年頭先出全新MH係switch其實都冇咩所謂，switch仲有一批啱拎出街玩既game未現身，E3 既game list除左FE無雙同rocket league，其他都要買
當年wii， 3ds都唔係靠mh起家，反而係capcom需唔需要mobile platform依條水，等mhw開賣就自有分曉

係唔係産量少所以仲可以炒？如果産量多+下年冇MH新作，唔信佢仲可以炒...

Capcom會唔會咁容易放棄Switch哩個半手提機嘅市場？冇理由錢都唔去賺...

3DS有4分1關佢事
當年311日本消費意欲低
3DS喺暑假立即減價10000YEN仲突然殺出隻MH3G
連埋3DS本身有既一廠GAME先爆得咁勁

我都以為未，但係尋晚入場見到有2,3個人可以打下，不過再夜啲就冇哂人，可能係熄左ser

依個我同意，佢依家個模式，如果冇好似zelda咁拎住部機做 optimization,switch可能會run唔掂， framedrop出事
而且依capcom講，幾年前開始做development，同時任記派development 機派得遲，capcom做唔到/切落switch度
我覺得mhw唔可以同一時間落到switch係合理
不過，你話係咪switch會一段時間冇MH Game，依個就唔知啦

btw 反而我好奇，點解xbox 同pc係Asia冇得發行， ps4亞洲獨家

今次東西方差別唔少不過兩邊都冇Sony第一份,連登gk洗唔洗開個圍內投票

鬼佬任豚又表演

單計機能XB1X超過PS4PRO成為當今最高機能CONCOLE
又玩水冷又真4K+60fps
唔係XB1自己開壞頭其實有得追
真係唔明佢地點解自己要得罪玩家

Sony點都有塞錢，又有獨家content，又亞洲獨家

當然佢有提升銷量啦，有冇1/4我有疑問，只不過純為MH出機既人數，實際唔影響3ds既壽命，始終任記自家game fanbase 比任何3廠強太多

真係唔好以為連登友話唔買就真係全世界都無人買
出面好多人仲好想玩MHXX
身邊好多fd 同同事，佢地跟本無打開機無PS4
佢地對MHW 0興趣，HMXX 依D 先係情意結
個個都爭住出switch
只係佢地見到依家個價入唔落手。想等多陣
連登 ≠ 全世界

唔洗太真心

好耐之前已經咁講啦
睇到自己咁高

建議大家停止假膠認真討論

Don't forget about the Nintendo Switch! Some of us bought it expecting a Monster Hunter game. I really don't know if I have the time to learn Japanese.
係呢到咁講實俾人屌死

上X燈 勿認真

咁就算MHW收得都唔表唔出手提版既…
始終客源唔同，依家家用同手提版分開唔係壞事，最少新嘗試

日本獨家都話, 因為XBOX同PC自己都冇肉食, 但亞洲其他國家XBOX都未至於冇玩家, 真係唔知capcom咁樣派game係咩玩法
但發佈有講有獨家content 當時冇聽到

依個應該係點解NS頭一年幾乎無野出
當時老任封得太實，其他廠係咩都唔知

哇 估你唔到喎.....

可能用valve傾唔掂數？

capcom 可能唔想為pc搞亞洲ser，想要valve搞

valve唔肯，先變左得 ps4

係, 對game迷係好事, 嘗試左得, 就有好野玩有多個玩法, 如果唔得的話, 就代表市場尚未接受到新嘗試既玩法, 咁咪再諗其他新野

如果 MHXx 可以好似 MHW 咁唔洗分區 load 地圖就 perfect 池

xbox one其實係Asia都應該有1-2m sales, 同埋仲要有新主機出, 冇理由唔攞埋MHW黎做.
今集sell畫質, 加新玩法, 啱哂用埋XBOX ONE X玩.

Press release 話有

咁我聽漏左

Don't ff Sony 俾咗錢就真

如果唔係Switch部機既硬件support唔到
最大既可能都應該係sony
仲要連mhxx都未發售就公佈mhw 但mhw就18年先有得玩
今鋪索索真係嬴曬

不過家用機版mh係一個未知之數 希望到時百花齊放 ns又有得玩 ps4又有得玩 唔洗再睇到d無謂罵戰post

到時會吵console vs portable

到時應該係會吵 新玩法 VS 舊玩法

兩條線至好，好似全盛時期嘅cod同bf咁

到時仲多花生

怪物獵人5: 獵人內戰

領導人唔同，有時呢D係冇辦法，唔係話一救就救到
Between仲有人覺得Sony E3正都真係不得不服，連UBI既都可以覺得唔好

睇今次E3投票出哂打手投票都唔win,有d地方仲要俾老任/MS炒就知咩事啦

Pvp ?

需要配備上網功能

任豚：你地可以出街打mh咩
索索：你隻mh有4k咩 我隻mh唔駛過區 又無on9食藥慶祝動作

Xbox boss: relationship with Nintendo is “incredibly strong”

我突然醒起果時PS3 公佈完售價之後
Xbox 抽水話個價夠買360 + Wii

而家已經pvp緊

7974
JP¥35,870
+1,110.00 (+3.19%)

2009年1月以来の高値更新。

琴晚比女友睇新出啲驚，好似隻隻都中意

唔知夠唔夠位張128

其實都唔駛諗咁多,要試新系統,就買MHW,反正玩開PS4應該都會有PS PLUS,無則績3個月都夠玩啦都

到依家都未續plus

所以打到入女人市場真係要乜有乜

好撚煩d m$ 打手
我從來無講UBI 唔好 係講緊你d 所謂投票代表唔到d 咩 然後再quote 返條twitter poll 比你證明有咩代表性
咁不如你當埋個post d正負評有用

btw兩日前係個e3 post已經覆過話ubi個發佈唔值咁低分

之前見到D女排隊出Switch唔係講笑

仲想問下玩arms用另一對jc係咪要連返部機先用得？
佢連果到有4個位，係咪一對一個位？

香港邊到仲有貨？
係咪一定要捱價？無可能用2340買到？

唔係話斷貨咩，但七月啦（應該）

arms 去ssp 有無機會成功偷跑？

好多地方都有貨
只係價錢問題或者食咩骨

請問而家係咪已經開放緊有得訂splatoon2既特別版switch？

真係唔太關mh事
因為減價孖車同Mario 已經救返大半
Mh係最後一炮助力
當年日本號稱3M降臨
而且今年ns同樣3M降臨

唯有再等

謝

我都要買多部, 不過可以係splatoon2 出先買都得.

見到星之卡比決定要買
而家要食貴價？

官方好似暗示十月隻mario有佢細佬用

有排啦卡比

So let's all jump up super high!

突然咁多人話要出機既
說好的MHW導致銷量插水呢

2799 彩色淨價 好誇張

呢首真係好好聽

美式 Jazz 好聽到loop左成日

涼粉琴日$2899

想買下你地連jc係部機到果時係一對連定一隻一隻連？

咁仲係咪正統

雙手

早買平幾舊

年年刷投票，今年刷唔靚就變左冇代表性
Better呢句乜黎？"ubi都可以贏添 得啖笑"

想玩住其他先

軟軟/PC：屌你假4K仲要得30FPS

但今次有個M變左m

刷唔刷數據wfc 淨係知你得一個source 我比左幾個source有唔同結果 咁代表得你個投票係無人刷咩？
一線廠發佈會贏3rd party係好應該先有咁既講法
得啖笑講緊你比d 咁既投票出黎當xbox 贏晒

無喎，打左兩隻白金1都無入過ps＋

無知一問，點解部switch簡咗japan region但係eshop都係開唔到

俾埋YouTube你都叫係1個source

老任就惡意收購
sony就正常商業決定

有冇restart Eshop?

Acc要set日本

『マイティガンヴォルト バースト』Nintendo Switch版配信開始

你條youtube 講緊幾多人落左tag 講e3喎
唔識英文都做到m$打手？
落下tag 講有新機出都要被投票 係慘既

龍門

正確平方嘛

正確平台嘛

如果MHW賣唔到500萬課課點算

Rocket league 咁正都唔買???

我見到出面有post,都幾好人玩,不過大部份都用steam

XX當半隻都仲有PKM

epic

圖一點解8bit畫面既

598買黃con果啲真係

淨係Mario已經係殺手級作品啦

冇討論度搵鬼落tag呀呢位gk
仲有話人打手前睇下我係咪成日攻擊Sony先啦，定係攻擊你等於攻擊Sony？

黃joycon老任官網寄埋過黎都係$580有找

睇完片 簡直係洛克人正統續作 必買

係咪有美版 唔識日文

Kickstarter最大遊戲騙局正式係switch上推出

仲有排炒
一公佈完d大作停唔到，我驚無時間打多過無驚玩

一言驚醒Mighty

應該有
條片係英文

數位版

ARMS 比賽
28:00 開始睇, 好癡線, 兩個都超勁

名我玩緊隻game都唔同既

個台灣冠軍有冇去

sorry無追post，請問宜家邊度出機抵啲

好有睇La La Land果幾段jazz 既感覺

none

冠軍 vs ARMS製作人
製作人好勁，28分前一場佢用麵麵，之後用...屁屁

Pokken 好似最尾都係冠軍vs製作人，製作人都係勁
玩開MK time attack都知老任堆製作人唔講得笑

原來雄火龍咁樣衰

Switch可以同pc連機呀

唔係好有興趣, 等佢出左再了解下先, 我少玩依類game.
當然XBOX, PC, Switch cross platform 互連其實好吸引.

一般咋喎

電氣狗都唔屌

switch今次真係做得好好
通常出新機會有成年真空期
但任天堂個個月都有野玩

呢層要多謝wiiu,令到老任要port埋過去switch證明wiiu啲game係好野
如果wiiu唔係咁谷底,port既程度應該唔會依家咁

ARMS 二手 $320

聽日應該可以 $250 收一隻

咁快
排定250先

聽講原價260

我仲嫌佢port太少
大亂鬥同魔女2都未有

咁排180啦

如果連輸幾鋪仲比人炒 perfect, 我都急放
隻 Game 比人捉到個節奏就輸到仆街

呢2日咁多人入手，應該好多日都會半日放留出黎

好期待有呢兩隻

那麼，既然是在家用機平台，那是否代表未來《魔物獵人世界》同樣會在手提遊戲場市場發表呢？辻本想了一 下便回應「暫時未有這打算，不過如果符合開發構思的要求，不排除有機會回到手提機上。」

請先在(ry

我都等執平貨

廢事諗咁多

Uncharted Developer Naughty Dog Says Super Mario Odyssey Is “Legit”

legit?

On9 緊係第一時間買一手喇 差幾十蚊要等幾日

legit
(a.)合法的;適法的;正當的
我英文差唔明咩意思

係正野

整game果班一向都會讚對方
宮本會去埋sony度試玩添

sony 同m$ 輪住刷鞋
switch 銷量條數咁得人驚咩

講真，對外實咁答架啦
唔通話其實我地同時開發緊手提機版倒自己米咩

又係喎，依家偷跑都唔係貴，好似 $370 都有

早買平幾舊，遲買插dock lag

xx話出hd冇耐就有班水泥隊翻炒mh5單野
我話過sony係咪咁驚
但比人話我被害妄想姐

從來都係fans互屌多嫁啦
C朗美斯都唔會屌啦

有幾多個碧gay咁成日抽水

Time: It(Odyssey) has multiplayer, but Nintendo's not talking about it yet

屯門邊度有機買？志樂？

老鼠屎目標係做巴塞主席
自然多野講
拉膠又何嘗唔多口

想問下部switch續航如何,100%電用到幾耐

可能真係等tgs前後個direct

想要Yoshi

全港獨家！《Monster Hunter World》製作人專訪

睇遊戲，zelda大約3小時，DQH2我玩到4小時

睇玩咩game, 差距可以好遠
zelda 3個鐘
馬車, 俄羅斯方塊都玩到耐好多, 最少4-5個鐘

我馬車上網玩好似都係得3個零鐘

如果駁電視哩?

屌駁電視即係幫你部機叉電喎,玩足一世都得
不過手掣就會無電

駁電視就一直插住電，直情叉緊電啦

sor9問得唔夠精準個手制可以玩幾耐

屋企打就用pro con, 打左個幾星期都仲有電, 據說係40個鐘

哩咩呀哩

zelda已經試過幾次lag到得返20fps左右
仲要手提mode 我仲記得個風扇仲嘈過落dock個陣

部機一出就已經榨盡左效能
睇黎老任應該不出三年就出new switch

邊度？

wiiu 移殖。
但正常兩三年都會出新

移植game算啦

睇完yoshi demo 好想快啲岀 買隻兩個人一齊玩

睇完成個e3我都係最鍾意呢隻

Arms 贈品又幾靚

3年後, 啲game出到真係有需要咪再轉U升級, 買部機都係2000銀
反而係nidvia 粒X2, 啱唔啱同夠唔夠用, 定係要轉另一個brand既U

ZELDA更新完整番啦

某場境都係會有Frame drop呀
其他ok

見到黃色jc513

想買平定貴

一切都係wiiu既錯

正價

要聽日先買到

我PS4玩到停唔到手

準備買機
想問下因為會拎岀街玩連線
電話用緊csl
上網睇話csl連唔到線對戰
想問下邊個台得

買左500

試左 SMT 數據卡得

咁我買張Smt 儲值卡加隻蛋就ok thx a lot

唔係memo tag黎ja 咩

大概可以玩到幾耐呢1舊水儲值

悶到呢,兩邊係度玩極限距離攻擊,玩左5場

未去ssp睇

電話台有個儲儲卡Post睇下有無相關資料

係咪全香港都無正價switch買

有, 都要食貴骨

坐時光機可能有

Btw 2340彩行唔食骨好似冇出現過

骨係咪即係game
係既話有無得簡骨食

arms有冇偷跑

400蚊隻聖，400蚊隻sf，280蚊張moon貼

3揀一，叫唔叫有得揀

吉吉島同蘇寧出現過

之前好彩喺piago 正價入手冇骨食

mon貼都好
邊間

好似未公佈mhxx之前有一段短時間係正價架

不過真係好短暫，個價就彈返上去

好似188
但而家佢機價如何我唔知

有無人知日版實體Zelda 如果去us eshop買dlc係咪都得？

188搵fd幫手睇過
都2580加條骨
搞到無哂mod買
唉
我都係想玩zelda

yes

今時今日
2580一骨已經好好

強調一下，電氣無品係賣緊2899

IGN People's Choice
What's your pick for the most impressive game of E3 2017? Cast your vote now!

Super Mario Odyssey 32.44% (9,605 votes)
Spider-Man 17.88% (5,294 votes)
Anthem 15.26% (4,519 votes)
God of War 8.14% (2,411 votes)
Other: 4.93% (1,461 votes)
Star Wars Battlefront II 4.39% (1,300 votes)
Assassin's Creed Origins 3.75% (1,109 votes)
A Way Out 3.65% (1,082 votes)
Wolfenstein 2: The New Colossus 3.06% (906 votes)
Middle-Earth: Shadow of War 2.31% (683 votes)
Far Cry 5 2.3% (682 votes)
Sea of Thieves 1.87% (555 votes)

Total Votes: 29,607

arms 點換衫

請問有無巴打知旺角黃色掣咩價位？

佢地用體感玩架？

咁靈活既

係咪要玩100coin果啲？
我剩係識換拳套

用頭髮個女人好似好勁
依家用緊眼鏡蛇 都幾順手

巴打門
係咪起碼等mh出左半個月機價先會回落

MH出左就炒Mario

us 平啲?

出左你仲想平

救機大作呢

Other: 4.93% (1,461 votes)

睇黎最平係5月中 有fd買到接近原價
今日經過聽到29xx

蜘蛛俠gameplay係幾好睇

有無人想買Wolfenstein新作?

有興趣
利申冇玩過舊作

めざせポケモンマスター -20th Anniversary-

岩岩係沙田買左炸彈330 lego360

有冇人知台北邊到有game 鋪？順手睇下有冇arms 買

原來眨下眼已經買左8隻game

你同佢講跟供應商要佢跟咩,照䟨返俾你咁未正價到囉
講理要跟咩
一部機跟一隻sf/聖劍同一隻ps4／ps3 game

『モンスターハンター：ワールド』開発陣インタビュー！ フィールドの広さは従来作の約2倍？【E3 2017】

――まずお聞きしたいのですが、『モンスターハンター』シリーズにおける本作の位置づけは、ナンバリング相当になるのでしょうか？

辻本 そうですね。コンセプトとして、“いまの時代に作る『モンハン』”という思いがありますから。スピンオフ作品ではない『モンハン』です。ただ、『モンスターハンター5』というように数字を付けてしまうと、「難しそうだ」と構えてしまう方もいらっしゃると思いますので、『モンスターハンター：ワールド』としました。

徳田 モンスターを先回りしておびき寄せたりといった、遊びの広がりも確保したいですし、リトライもしやすくしたいという両面から、キャンプを複数置けるようにしました。

辻本 最初はキャンプがひとつしかないんですよ。自力で新たなキャンプを作っていく仕組みです。

藤岡 シームレスなエリアでモンスターが追いかけてくるため、従来のアイテム使用のモーションではさまざまな面でネガティブな要素が生まれてしまいます。そのため、あのモーションは撤廃しようと

藤岡 モンスターの様子を観察して、残りの体力を推定していただく楽しみのため、従来作では絶対に入れませんでした。ただ、グローバル展開にあたって、“あとどのくらい攻撃すればコイツは倒れるのか？”というモヤモヤを抱えてしまうプレイヤーがこれまで以上に増えてしまう懸念が生じました。そこで慎重に考え直し、体力バーの表示まではいかなくとも、斬り付けたときのダメージを表示することで、自分がどのくらい活躍しているのかが視覚的にわかるようにしています。

辻本 従来と同じ14武器種を用意しています。

徳田 ヘビィボウガンは歩きながらリロードや射撃を行うといった、いわゆるTPS（三人称視点シューティング）に近いアクションができるようになっています。『モンハン』独特の“弾によってアクションが変化する”といった要素も健在です。ガトリングみたいな弾も含めて、いろいろな弾が撃てるようにしていますよ。

Pro制十字仲有冇問題?

Arms 掂唔掂

其實我都幾驚BANDAI果啲低手動漫改編game會出喺NS度,3DS都算,但係NS以佢地果種水準真係唔出好過出
除非真係睇得出有誠意啦

呢個我想玩

請問呢，Arms 既 party match mode 係咪會入左個全部都係陌生人既場?
有無得邀請朋友一齊入同一個場玩?

就咁體感定winning post個d要搞好多野嘅馬game?

屌你老母架單車係做乜鳩

有

唔通又係日本賽馬協會果啲有病野

係咪我諗果幾條跑馬痴線片

買晒喎

重點作唔掂都要掂啦
依家準備返屋企玩了

你買晒即係幾多隻,我無睇過gamelist

兩隻都出，可以過save

唔係嬲樣嘅

我話你差唔多買晒

無買雪之剎那同俄羅斯,仲有無

三國信長都有買

冇上開巴哈呀嘛

port呢隻la diu

已訂

仲有進擊巨人版

未買機想7月連烏賊娘入,呢個套裝抵唔抵屌?

我個頁面己經裝唔晒我買既game

勁抵 又唔洗食骨

仲到限定版

12switch係咪骨

有friend就唔係

點會係骨 咁撚好玩

上次拎部機上人度玩佢地問我做乜唔買1-2Switch

隻arms完全唔休閒

點解會覺得休閒

新手打緊lv2

索索話低難度丫嘛
玩左幾個月隻隻都好難玩

嘩屌你貢卵巧挽既

台北地下街有，不過多數PS系

no

依家得6隻

Arms有屁股睇 神作

死了，一部機最多登錄到幾多個jc?

8

多謝巴打
你救左我

德福piago
聽日先有得買

我想講對

咁買到第5對會點

你會有5對Joycon

Arms 日eShop down得

勁喎咁高深嘅學問都識

同機械人玩打靶 係咪必敗

係咪會問我想唔要邊一對然後登錄新果對

Pkm個op每句歌詞都有對應畫面
唯獨成為精靈掌門人果句冇
即係點

我部switch係ma車出嗰陣買，2600淨機，睇嚟都幾抵

正價淨機出

琴日打勁耐先清晒lv4

2340買表示幾抵

但係你壞機

任記啲機會壞
我兩部3ds都好撚正常
以前我好似有2部nds，玩到唔玩都未整過，依家唔知去咗邊

淨睇公主條裙
你見到啲乜

我嗰部係紅藍機+walkin買

你正價買係紅藍機定灰機？

好似從來都冇見過紅藍有正價唔洗食骨+walkin

點點圖案

"They said I could become anything,
so I became everything"
- Mario, Odyssey 2017

get唔到係好事來

真係get唔到

Along bb果然is gay

迪士尼都係陽具崇拜啦 好出奇咩

你咁講終於get到

番唔到轉頭

唔明

中間斬開幅圖再睇

河b仔

成碌鳩頂撚住

btw bam

頂 quote左

Mario同古巴隻amiibo根本係一對黎

而家買都有lag機

桃公主比馬眼食咗

紅盒二千二有找又唔見我有事

我TV mode 兩隻手制 離開30cm-60cm就會delay/不受控

wifi 收兩格照斷線

但係玩左zelda唔想洗save 等緊佢出backup save

今次俾along bb累死

其實做咩唔一早玩 見你講左好耐

Lv4開始比電腦屈機 睇黎聽日開始唔用體感

Super Mario 64 - Super Mario Odyssey Mod.

我籃球LEVEL5仲屈緊電腦機
真打就未試咁高lv

如果屋企有兩部switch
可唔可以登入同一個Nintendo Ac
share大家係Eshop到買既Game??

唔差喎

條友有能力code得咁快都冇錢買switch

有無人有玩shovel knight同mr. shifty?
我見好似好正咁
雖然mr. shifty好似壞處係gameplay時間好短

仲係唔明

IT9係咁嫁啦

Mr shifty幾吸引
好快爆？

bam

啲人話快

你地好gay呀

屌

alonebb

強烈要求隻amibo出一個版本件婚紗係桃子公主本身隻粉紅色
白色既桃子公主唔接受

一開頭玩冇野 玩玩下先發覺出事了

長痛不如短痛

痴撚線會唔會太勁呀

而家叫我洗save咁我寧願賣左去唔再玩

可能想老任請佢

岩岩試左2場lv4
2場都3比0,但都係贏少少咁贏
係難玩左既

lv4個boss

機加zelda去邊度買抵？

2比0？
我要有啲運先打得死對面
一衝動就比佢禁住黎打

屌arms打3星電腦 都打唔贏

有冇考慮放game?

唔係,我較左3本

$300收

有啲咁既野
岩岩玩好多野未摸熟
玩versus唔識較難度
我覺得2v2都好好玩

多啲走位 等人出完拳先捉會好啲
同揀個岩用既拳套

打完lv4成個角色關，最尾一個人打面具真係on99

2v2我暫時無試過
想摸穩左1v1先,lv4已經有啲吃力

我靠拉打放雀

係咪火雀個拳套？
我主要用呢個同一個雷系guardian拳套
個guardian 分開二段攻擊 又可以做下盾
都幾好用 人地打你要大勾拳
我體感出勾拳得7成得 好似玩緊火紋咁

想問zelda個save係跟部機定跟隻碟嫁？
如果用碟a玩左一排然後用碟b玩，之前個save仲會唔會喺度？

2 v2夠亂 係咁靠捉人黎唔比人打

跟機個ac
我買過帶玩左陣再轉download版都無問題

你玩緊 WiiU 版?

有無人知arms點樣解鎖新拳套？

打完啲錢有得用黎換short timer 或者再耐啲
係入面打到禮物盒就有

有無人玩

玩！買美版

第一次玩
玩左陣，幾攰下

唔係啊，因為我有個fd可以借俾我一個月試玩，如果我啱嘅就想另外自己買一隻慢慢玩，就想睇下個save係咪跟機

美版有咩分別？

但想用黎當運動咁做就唔得了

但係你話用碟喎

首歌叫 Jump Up, Super Star!

有冇巴打有case推介可以就咁袋兩隻joycon

如果係zero就好

笑到仆街

真心問 eShop 係咪會貴過實體版？
想買ARMS

多數,除非有鋪炒game

而加買pro 手制係咪仲有問題?
有冇咩方法可以check?

唔洗check, 一定有

準備入手

唔明點解會貴過實體，不過方便係真既

試左日版有得轉英文
btw好鬼難拎S
計分計combo要零距離射擊
個洛克炮要當Z光劍用

諗緊買咩version 好
而家得Zelda 同MK8 要成日轉game 都已經覺得有啲麻煩
聽日去台北地下街睇埋咩價再決定

依家有咩問題？

台灣無行貨得水貨

因為台仔好多都係索索

我得孖車係卡，其他全eshop

講緊方向制?
五月頭買嘅pro制
試極都冇錯方向

我都係, 我好似4月中買

如果有得卡轉download板就好

不過download版都好煩, 冇信用卡, 要成日買點數卡

日本eshop碌唔到卡嘅

到今日都仲有人講冇卡
11歲小童去七仔就買到張
Tap & Go Master card

odyssey 2p 控帽

唔小心出左機,2680出左機,明知炒價都忍唔住
炸彈人,孖車上網玩都好順,幾正,不過我好屎,成日包尾 ,但炸彈人上網已經成日搵唔到房
呢到有冇約戰gp ga?

2隻都係9月14號

winning post冇得買馬券, 都係買ダービースタリオン好過

其實好似係一隻練馬, 一隻練騎師
2隻game data可以連動, 分開2隻黎賺多筆

我都係為左佢買tap & go

Xenoblade2官網Track 3好聽到你,成個人血脈沸騰
不如出左soundtrack比我先啦屌

求教，點樣restart

熄APP重新入過去

有luigi就

狂派帽

Ｅ３にてついに登場！我らがARMS協会の現会長、「マックスブラス」！比類なきマッスルで、若手をシバき倒します！
マックスブラスは、今後のアップデートでアナタと共に戦ってくれます。
それまでは会長に…ビシバシ指導されてください！会長、やっちゃってください！
マックスブラス…もとい、会長の特徴は何と言ってもマッスル！
チャージを最後まで行うことで筋肉が肥大化、パンプアップ中はチャージが継続＆アーマー状態＆機動力が大幅向上するというハンパネー状態になります！
会長ゥッ…カッケェす！

Super Mario Odyssey is IGN's E3 Game of Show

arms係頭條日報最後果頁成版廣告

下載一隻game幾大？用SD Card裝？

想問下果隻 體感向 右手劍左手盾 係邊隻game

港任全版arms廣告
雖然係背面

屌爆佢個閪點解SWITCH唔出PKM 我唔要寵拳呀

講漏咗係報紙廣告

山寨mh

已經講到明整緊啦仲想點

邊有咁快
通常一作玩兩年再復刻多隻 再抖多年
2019啦

你又知佢SWITCH果隻唔係復刻

呢隻有興趣呀
真鬼佬mh
一早登記左

一陣出去買先, 知唔知賣街價幾錢?

希望2018啦, 如果今年尾可以發布, 下年內應該冇問題

係寨FEEL左D, 但係畫面靚好多

呢隻玩pc以外嘅版本
考慮清楚

索索會唔會爭住玩

睇過幾條gameplay
其實比mh(新呢幾代）慢
同埋佢呢隻畫風我覺得好舒服

索索一定會話 抄MH, 垃圾, 我玩MHW唔好

不過D怪表現怪怪地

有ps4咩
一直以為得pc

鳩UP下之嘛

生硬
嚴格講成隻game都係生硬嘅
不過連beta都未有，應該有排改（但已經收緊錢買套餐 ）

Zelda: The Master Trials DLC Gameplay

隔離post有講
36x-41x不等

有冇人粒左菇粉粉地

係咪用得太多

動作唔連貫咁, 不過MH都咁上下
其實佢用呢種風格整呢類GAME係幾有腦, 因為對部機需求低D, 感覺上畫面靚D唔會起咁多狗牙, 不過畫風呢樣野真係人人口味唔同, 呢種卡通化既感覺應該好多MH黨會唔受

頂, 唔想落觀塘比人屈 但又唔想出MK SSP咁遠
一陣落KT睇下低過400就買算

唔好咁講呀
唔一定細食嫁
如果個區鳩咁大，隨時chur爆你粒u

優化做得唔好一樣好chur

畫質上佢會比平時既立體GAME細食囉
不過區域大, 大食返轉頭又另一回事

頂 我冇告示貼送

呢隻咩JC黎 幾正

灰色JC黎...自己貼左D貼紙上去

抽朱經緯水

抽唔晒....如果佢用 手臂的伸~~~~~延作戰就抽到入晒肉

你就好啦，用得多反而變粉

唔夠gut屎

其實arms入面既角色係人類定機械人？如果係人咪要斬左隻手先可以裝彈簧義肢

有咩好

如果 pro 制真係設計或個別批次有問題
全球各地嘅活躍玩家已經大規模嘈到拆天
點會好似宜家咁好間唔中得幾個人頭互相對唱咁慘不忍睹

好似話有日瞓醒就變成咁
隻機甲女就好恨自己都有佢地啲能力所以就自己整左套甲

連按先覺

貓掌邊度買？好似靚過淘寶咁

咪又係淘寶, 搵良值果D買咁解

搵佢代言隻驚啱晒

其實咩係骨

睇玩咩GAME
有D GAME對十字掣既使用率少咪唔會覺有問題

當你要用到十字掣快速操作既時候就會黎料
例子有俄羅斯方塊

遲下仲有隻太鼓, 個問題會更加明顯

280蚊張moon 貼
400蚊隻sf

Main Theme - Super Mario Odyssey Soundtrack

已經cut左落黎做鈴聲

簡單D講句, 唔等洗未必要買既, 但佢又賣得特別貴, 因為佢唔可以賣高價賺多D所以屈你同佢買D貴配件, 咁咪骨

Joy-Con擴張電池(乾電池)之電池安裝 / 取下方法

淨係睇到都覺得重

唔係有20小時電量咩
重要黎做咩

好後悔4隻game買曬卡帶 換都好煩
想知eshop買野係跟account定down一次就無？

GAME卡賣得返出去...ESHOP跟一世WO

買左就唔預賣
差幾百蚊第日想玩返都無

有D GAME會出新架嘛 , 咁有新版果陣咪賣舊版

但換卡好煩
帶出街玩又係 無理由帶曬成set卡帶

我個套可以裝20隻GAME

果陣都冇咩人收啦
收都低價
留黎舔下都抵

長玩嘅買dl
唔會長嘅買實體
比人炒嘅都係買dl

我裝得5隻

邊度買

其實卡帶會唔會好易壞

要平一定係淘佬...不過我相信香港都有得買呢個套

有MHW呢隻變炮灰啦

30MIN LOOP 版.

啱啱睇完火紋無隻..唔明點解你哋話D畫面伏
我覺得唔錯不過玩法比起zedla無雙真係單調咗D嘅

就算佢好似minecraft咁我都買啦

動作好怪

背景風格同人物唔夾

BRAND 注冊？

打完3-8
過左3-5電腦已經強過好多試玩70分以上玩家
立回做足，道具化食足，有時都係打到局數2-1
砲打靶D小遊戲已經有好明顯電腦用AI計算黎打既結果
D靶未彈出黎已經出拳食曬d靶
大技唔係捉電腦出完拳/跳起根本唔會中
電腦捉人仲每次都明顯用到盡捉既判定 捉到長一長對手
打lv4個d用體感定手制

被3DS 拖累, 如果唔係就3DS, 應該可以做到DQ HERO 果個質素

本身睇條trailer 係ok
但見到gameplay 不了

有冇啲型啲既菇笠

左菇好唔舒服

USJ,手機,APP都有可能

仲諗緊買唔買黎玩好

我初頭用體感 打到攰用返手制
我都想睇人表演體感打魔王

arms點打lv7 ai

用體感過左成個Lv4
角色係機械少女
5關打後開始對面AI全部都係精準攻擊加防守，打雙馬尾輸左勁多次
不過善用防禦睇準佢射哂啲手再反擊就好打少少

有得儲分解幫d拳套升lv加攻擊力，打唔羸可以靠咁樣磨上去
ok 既

麵麵個龍頭點先會變大

受刺激果陣

被動技黎好似係，自動儲重拳

真心無知一問
Switch 你地估計大約有幾多年壽命/玩到幾多年

利申 真心唔識 第一次有衝動買遊戲機

講真，打完lv3都已經唔係太想上lv4

頂晒你地咁多個...咁快買左ARMS黎玩

比電腦SM咋

就係想知點先開到

試過一次LV4之後
都係落番LV3儲錢算

我未買

儲錢我想落返lv1/2喎 起碼唔洗曬時間重打

不過ARMS真係好唔真實
人黎架

其實有咩方法儲錢快D

岩岩先出 收皮都無咁快啦

打多D perfect

但唔打lv4冇得打rank

一般遊戲機週期4-5 年吧~~你估部部都係PSP 咁可以戰十年咩

跌落300$樓下先買

Arms要點先解到新拳套？

依家啲人痴線到
PS4出左3年幾問有幾耐命都理解
Switch出左3個月就有人問有幾耐命

用馬尾用雙電雀仔加save load 屈贏咗lv 5
Gp

難以想像再高lv 會點

應該2年後就會出加強版

跟

無知一問
而家身在日本
想係度買Arms同黃色joycon
但如果joycon有問題香港老任保唔保架？
另外想問下除左aeon big camera 邊度買會平啲

壞JOYCON點玩

200

過左1次咪得

見到cover 都知唔真實
食咗橡膠果實咁

水貨唔包

係囉
人黎架
中拳會痛會驚架
梗係潛行打拳啦

今鋪索索無得再話任任係兒童機

係戰術

但玩落又幾好玩

你唔出去釣下魚

有無人知overcook幾時出

有冇d加厚joy con既套
玩得耐渣到痛

ARMS個體感移動先似渣車

淘佬

sad

有無人試過玩Mighty兩對joycon都有detect問題
明明無按（或按右）個人轉向左邊
又或者揀關果時上下左右亂跳

淘佬好多膠笠...不過手感係點就唔知了

aeon正仆街又話10開賣，10前賣撚晒

落地獄

想問下隻ARMS 我見人有得打類似BOSS既野
有冇得連線同FD一齊打

尋晚LV4,單人1打3,唔夠揪,比人圍住黎攻

有冇人買呢2隻

邊間?

新商標：MONSTER HUNTER: WORLD CLUB

手提

壞con

打到lv5就係咁左閃右避
每下都要計住計住

MH已經由令遊戲革新變到做炒返人轉頭

又mh好悶

唔講mh引唔到索索入黎

部機有去問題拎去cs整 但就咁換過部機 話冇得過啲save Zelda 同孖室可以重頭玩過👍

到今時今日D SAVE仲唔掟上伺服器度, 任記係呢方面都係一種反人類

篇文有一半係出自真心而打，唔係純釣魚

2隻有咩分別,以為得1隻

Champion Jockey Specialと連動
Nintendo Switch版『Champion Jockey Special』とデータを連動して遊べる。
①『Champion Jockey Special』のセーブデータがあれば、ゲーム内アイテム“お守り各色10個&所持金10億円”がもらえます。
②『Champion Jockey Special』で育てたジョッキーを本作で愛馬の主戦騎手にできます。
③本作で育てた馬に『Champion Jockey Special』の「レースモード」や「ストーリーモード」で騎乗できます。

屌,買晒2隻有著數

WP8係重育成
CJS係重策騎?
咁買晒佢囉

當年玩到馬主騎師練馬師全S級能力

嘩 幾耐無出過騎師game
可惜呢隻已經無以前咁好玩

打到啪啪聲

黑人問號??

咁得閒釣魚

無中文唔識玩

winning post冇得買馬券
都係等 ダービースタリオン, 呢隻有得買馬券

騎馬game？

可唔可以用joy con黎體感推馬鞭馬？

可以就唔錯喎

試咗都係唔得

有冇巴打報價綠帽達信和係咪仲係$399？

重開機啦

去同大屌哥收啦 買夠一箱有7折呀

難以置信，香港地竟然有人想玩Switch版MHXX

係囉

PS4『モンスターハンターワールド』関連の新たな商標が見つかる 月額課金制は確定か

#鐵定回歸
#你點睇

課金不了

有無巴打知,splantoon 2 限定switch 係跟DL版定實體game ?

實體

一陣實體CODE就正

想要呢種

想買哩個,唔知手感如何

有無巴打用緊?

Source?

Sourse ? x 2

精彩囉

月額課金＝月費唔係扭蛋

索粉連環炒車

收費？

正傳黎架,收費又如何

Capcom d 人真係腦生草🤦🏻‍♀️

Editor’s Note (4:10pm CT on June 15, 2017): This article has been updated to clarify a phrasing that was used from the Famitsu interview for Monster Hunter: World. Capcom has clarified, and Tsujimoto’s quote was in regard to continued support for the game after launch. Capcom has yet to announce whether Japan or any other region will have a paid subscription for Monster Hunter: World.

我想睇下話MHFZ唔係MH而見MHW話鳩衝果班咩反應

好似話家用機一向收費，家用版收費先係正宗

變曬死狗 , 而且又會話唔係正統續作

有冇人買左淘寶d amiibo 卡

痴線，講gameplay架咩
睇下畫風就有評價架啦
格鬥game無得chok招？唔夠depth,難度低
btw有日本人根據試拳個時嘅gameplay整左個角色frame list
不過唔知正式出有無改

唔討論垃圾翻版

即係MHW其實係MHFO系列o既最新作?
BTW,SOURCE?

上面咪有囉係咪拉上去都懶

啱啱見到

'Mario + Rabbids Kingdom Battle' Might Be the Best Bad Idea Ever

等陣唔好屌人地屌你任豚青事

好正啊！
嘩！！！！！！！
好多野玩啊！！！！！！

卡比同太鼓邊個會出先

yoshi個ganeplay係咁行下射下咁
襟唔襟玩架

PS4太鼓仲早過SWITCH

不過SWITCH版太鼓仲存唔存在都成問題

No say this

視乎你會唔會100%clear

我覺得唔好玩

咪啫係普通Mario轉咗做Yoshi

有無玩過Yoshi.....

大家都係釣魚，點解一個可以咁多負評

有得噴野囉

今次無左個B唔知, 以前咁多集都係yoshi 難過mario

好撚嘔心
啱啱買機諗住入黎問野
點知一追po 原來都係係度屌9 sony用家
出面就特登開po釣魚 恥笑d索索冇錢買switch
但任記PO就自己圍爐打飛機
又係度借d而話MHW點點點
其實咪又係葡萄ps4有MHW NS就冇
好心啦 男人老狗 打機都咁撚小氣
利申 雙修 唔好咬我

Yoshi難過Mario 100倍

但係有派帽Mario喎

Super Mario Maker!

話你呀毒到出煙

岩岩女朋友送左部比我
第一隻game買咩好？
d fd多數玩mario kart

Zelda

?!

中文版

行貨confirmed

終於唔係導人去返日版官網

預訂又係果堆LIST ，仲以為老任自己接預訂添

但係佢啲game內容野仲係用日文

同意

今朝係aeon訂的應該就係呢款機，係咪會有埋行貨特典呢

splatoon呢個pack好撚抵
可惜已經忍唔住出咗

好啦應承你玩埋呢舖唔玩
利申Switch ps4 pc都有 佢出邊都影響唔到我

其實主要都係想講果D忽然真獵人

有冇高手教下我DNA MAN個粒太陽頭拳套點對付
次次都好慢咁飛埋黎,打又打唔跌,又冇啦啦加速電鳩我

唔買arms 無game 玩,想是但買隻game 噤下

諗緊買metal slug 3 定 shovel knight 好

SALMON RUN 200%

新個隻mighty gunvolt burst

joycon正價係咪518？

要連贏10場先有仲要隊友個個都好勁先得

$588訂左手制 到時會唔會周街都$518買到

其實唔難

上幾個po有dON9仔話打mh要潛行
比人當狗撚

想要2play

佢80已經好鳩

針對咩都未清楚

有冇巴打買左metal slug3 可唔可以4人玩
同埋下載game 如果轉sd卡有冇得比你再dl係咪跟ac?

用spring man 既話可以儲氣 dash 整走佢
再唔係拉遠 chok 西都ok
但佢潛地既話你應該會打唔中

你條問題?

有冇人arms唔岩玩
炸強人換

其實毒撚比人當狗撚好正常

玩PS4=毒撚
Switch 有面連=mk

不嬲都係mk撚鳩毒撚嫁啦

splatoon無一機雙打昆唔到我買pro con

splatoon 個 pro con 洗唔洗訂

ching ho ball

聚果陣搵人打三文魚

冇人bo

留名睇網聚 wiiu老手隊組隊恬鳩新玩家

會 你話game 仲可能原價或更高 手掣唔係個個要仲易有平

利申 當時中左伏 係so 0 原價買左

真係有潮人半日就放
收300再放360，可以正常價買DL版ARMS啦

仲要唔知係行定水

買左黃jc，開心使用中

個實物色OK?

隻 MHW 點解愈多情報就愈無次世代 feel

都係陪班 fd 買番 MHXx 先

等緊實機

有埋Game Play先落定論

20號睇佢講d咩先
而家好多都係鳩up，由其d中文媒體

但是目前育碧西班牙Twitter賬號宣布，《超越善惡2》這款極度有野心的遊戲將登陸PC，PS4，Xbox One和任天堂Switch。

有冇人記得nds有隻抄monhun嘅怪獸buster?果隻印象中都好好玩

咩黎

怪獸剋星 易玩到on9

辻完用營運方式呢個字眼已經半確定月費制
不過跟佢server 就唔洗ps+
一係做真獵人最自豪既單機衝集會所囉

佢收月費我去玩番MHXX 算

又邊個網媒呀
條tweet 一早del左
同埋條tweet係link去一個網頁話未決定出咩platform
個manager自己估估下以為講左有switch

呢隻TARGET係超人FANS啦

任豬又射空炮

同類型既我玩EDF好過

任豬有賤兔玩夠了

唔係真係月費咁撚開心啊?

有玩過，嗰時周圍同人講nds都有 mon hunt

咁講即係sony 發佈會宣傳online game 版MH

EDF本身D怪唔係超人怪獸

本來諗住出部機黎打芒享,如果真係月費就要再諗諗

鐵定回歸
明明大大隻MHF點樣回歸

又葡萄MHW唔出係NS?

可以呀，幾靚

新slogan 回歸原點
比大回憶過去ps2 wii 個陣玩mh 係要月費既

任豚又圍爐趕新人走

寫到明得2play

我一直都係屌SONY搞講獨

冇講過MHW半句壞話

2隻都買左，但係我而家玩shantae多啲

最衰都係mh,明明大家都係好兄弟黎

Wow咗未

MH WORLD激死Fans！DragonDogma+中國MH ONLINE！？

16/6/2017 UPDATE：
– 遊戲並非OPEN WORLD
– 所謂無縫過AREA就係將原有LOADING畫面變獵人行窄巷/游水過區畫面
– 怪物會顯示血量 及 受傷數值 (中國MH ONLINE特色)
– 怪物不會噴血 (中國特色…點睇弱點?)
– PaintBall變螢火蟲，獵人無需再丟色彈，變成用蟲黎追蹤
– 無水戰
– 地圖有傳點，即時傳送隊友隔離幫拖…超越MHFO既戰鬥玉?
– 番營地可換裝…即係龍職人場場幫你運百幾件甲去營地比你打獵?
– 回復藥/道具完全無硬直+可以cancel使用
– 騎乘狀態變成QTE (GOD OF WAR咩..)
– 採集唔駛停低挖
– 無搬蛋任 (屌!)

クエストは従来通り村クエストと集会所クエストがあるのでしょうか？

藤岡 村クエストはありません。

――えっ？ ストーリーの見せかたはどうなるのですか？

藤岡 マルチプレイでのクエストが、そのままストーリーも兼ねています。マルチプレイとは言いましたが、シングルでも遊べますし、みんなでワイワイ遊んでもオーケーです。

Twitter更新UI搞到D ICON賴哂野

唔好睇咁多輔狗野

咁應該容易左好多
係咪LOADING畫面變過場動畫?

睇落似係
但冇爆血
採礦同飲血水無僵直
仲要冇提過貓

fami寫斷尾先有血

咁邊隻好玩啲

讓咁多點打

機械人捉ribonn girl黎un個動作好淫邪

正統Mh

又要正統又要革新都唁知你班索索想點

個時唔係話淨show damage 唔show 怪血量架咩
show 左有啲冇癮

啊你唔講我都唔覺
即刻去搵ribbon girl做對手
瘋狂un佢

小心人地入黎話你地守舊呀，人地而家要革新

垃圾媒體都有人信
得佢一個話會show血
食藥好似可以一邊跑一邊食，但會跑慢d
血唔係刀刀爆，每刀都有傷痕，打耐左先會爆血

LV4隻王
打左兩次,一次比人反cup,第二次比人炒埋
要打得聰明少少

un埋麵麵

終於反cup

20號前唔會理繁中鳩up

啲cap圖經FB UP係咪UP唔到
係咪twitter好多
屌咁耐以黎FB無一次成功過囉

就算要睇都睇巴哈,大6某幾個media同外國媒體/youtuber入邊有親身去閉門展示既人講既野啦
人地有睇閉門展示,有d仲同埋三太子吹水
香港個D連e3都無去唔知佢地有咩好講

有條ON9一味撻 我爆SEED打緊條ON9撻佢斷我COMBO
於是我企係個ON9仔後鳩打算

無夜2有中文，唔知ns版有冇

我UP開TWITTER

日eShop Mario Odyssey加左句支持中文
無雙都係寫得日文

Un有手女

打咗半個鐘都打唔到

真係twitter先得

日 splatoon 有英文未

你一定係打Lv3以下

4

我部switch熄左機之後開唔番
禁12秒都試過
有冇人知點解會咁

之後果個都Perfect到就好

打去老任啦

無

打左 要等到27號
所以先想睇下有冇人瀨過野

再撳長啲試下
插 dock 嗰陣 dock 盞燈有冇閃一下?

一上網見真章

我試下先
等陣再報告下情況

有，第一日買返黎就打Zelda 打到無叉電，著唔返

爆到Lv4再同人打你會發覺自己技術好左少少

我啲雙拳命中低左好多，似乎唔可以再用冒進打法了

咁點解決

好揀單

買機既第二日就上去換過部

用體感打得贏lv7嘅人係咪已經可以去打比賽

計唔計有續關先

有幾多人有勇氣禁入lv7

咁大獲
插dock有燈都係唔著
係咪要換過部